太珍惜每一個人，唔識開始了

鍾意咗一個女仔，但係唔知點做。
好驚表左白會失去佢，
唔表白又會令到自己好似好痛苦。

自己以前都係咁，
有個好鍾意嘅人，
但係因為唔想失去嗰段友情，
所以一直都冇表白，
最後好似送咗個女仔俾人，唉

心好累。
而家應該點做？

關於感情問題 一律建議做愛解決

最緊要唔好令自己後悔
你唔想失去嗰段友情係因為你好鍾意人地
但你鍾意人地又唔行動, 到人地搵過另一個男仔你咪一樣係失去左佢, 其實無分別
Then, why not take a shot?

師兄講得好有道理
我真係冇咁諗過

反正佢結左婚都係會失去 不會試下好過

唔好好似我咁 10年過來人 以前好似你咁諗 路追就可以做一世朋感覺 但其實最後知佢有男朋友 都係放唔抵 自殺式表左白 都冇朋友做 寧願當初同佢一齊過一秒都好 所以你而家好追啦

唔好好似我咁 10年過來人 以前好似你咁諗 唔追就可以做一世朋友 係佢身邊 但其實最後知佢有男朋友 都係放唔抵 自殺式表左白 都冇朋友做 寧願當初同佢一齊過一秒都好 所以你而家好追啦

聽到師兄個心路覺得有啲Sad
男人就係太珍惜每一樣野
搞到好多嘢都放唔低，唉

係我自卑 當初覺得配唔起佢 驚佢俾人笑
而家有份好工 覺得養得起佢 諗住追佢既時候 就覺得太遲

所以巴打你 真係好去熙 趁有機 試一試

表白 唔得 下一個
不過有無曖昧緊先？有就衝啦
如果閣下唔係豬西伯格咁樣，咁成功機會都好大

都有，乜嘢都會傾下，又會約下出嚟食飯咁
之後就沉左船了

自卑都係一個好大因素唉

咁係曖昧咩同朋友都可以咩都傾下，又可以出嚟食飯。似自沉喎巴打

其實我自己都分唔到係友情定愛情
有時候又會着緊佢
但其實我對朋友好多時候都係咁
我自己都分唔到，我自己都好混亂
唔知對住佢係愛情定係友情

其實真係有FEEL既唔使表白，一野拖落去/咀落去已經OK
要表白既其實收左9成皮

不要演內心戲了